昨晚晚餐：17122017（靚湯）

個盅

弘b個盅崩哂邊嘅

正

要問下老細

飲埋啲碎落肚